# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jms-patient-profile 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-05 16:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: jms-patient-profile.php:53
msgid "Sorry, we cannot find your profile!"
msgstr "对不起，您指定的档案不存在!"

#: jms-patient-profile.php:60
msgid "You don't have any profile yet!"
msgstr "您现在没有档案，请联系管理员为您建立档案！"

#: jms-patient-profile.php:64
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">sign in</a> to access your profile."
msgstr "您需要<a href=\"%s\">登录</a>以后才能访问您的档案。"

#: jms-patient-profile.php:130 jms-patient-profile.php:131
msgid "Patient Profile"
msgstr "个人档案"

#: jms-patient-profile.php:139 jms-patient-profile.php:140
msgid "Profile Fields"
msgstr "档案项目"

#: jms-patient-profile.php:149 jms-patient-profile.php:217
#: jms-patient-profile.php:279 jms-patient-profile.php:282
#: jms-patient-profile.php:335 jms-patient-profile.php:353
#: jms-patient-profile.php:429 jms-patient-profile.php:484
#: jms-patient-profile.php:487 jms-patient-profile.php:527
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您当前的访问不正常。"

#: jms-patient-profile.php:204
#, php-format
msgid "Create a new profile successfully! <a href=\"%s\">Back to List</a>"
msgstr "您已经成功地建立了档案！ <a href=\"%s\">点击这里</a>返回档案列表。"

#: jms-patient-profile.php:207
msgid "Insert New Profile, DB operation failed!"
msgstr "新建档案，数据库操作出错！"

#: jms-patient-profile.php:211 jms-patient-profile.php:273
msgid "Cannot find profile field data"
msgstr "找不到档案项目数据"

#: jms-patient-profile.php:214
msgid "Cannot find necessary data when creating new profile"
msgstr "我们找不到关键数据为您新建档案。"

#: jms-patient-profile.php:266
#, php-format
msgid "Update profile successfully! <a href=\"%s\">Back to List</a>"
msgstr "您已经成功地更新了档案！ <a href=\"%s\">点击这里</a>返回档案列表。"

#: jms-patient-profile.php:269
msgid "Update Profile, DB operation failed!"
msgstr "更新档案，数据库操作出错！"

#: jms-patient-profile.php:276
msgid "Cannot find necessary data when updating new profile"
msgstr "我们找不到关键数据为您更新档案。"

#: jms-patient-profile.php:294
msgid "Please create profile field first!"
msgstr "请先建立档案项目"

#: jms-patient-profile.php:297
msgid "There is no user yet. Please create user before you can add profile."
msgstr "现在还没有用户，请新建用户以后为其添加档案！"

#: jms-patient-profile.php:308
msgid "Edit Profile, Something Wrong"
msgstr "编辑档案，但是这里有错误，请联系管理员！"

#: jms-patient-profile.php:324
msgid "Delete profile successfully!"
msgstr "您已经成功地删除了该档案！"

#: jms-patient-profile.php:326
msgid "Delete Profile, DB operation failed!"
msgstr "删除档案，数据库操作出错！"

#: jms-patient-profile.php:329 jms-patient-profile.php:332
#: jms-patient-profile.php:521 jms-patient-profile.php:524
msgid "Delete, Something Wrong"
msgstr "删除档案，但是这里有错误，请联系管理员"

#: jms-patient-profile.php:345 template/profile_list.php:4
msgid "Profiles"
msgstr "档案"

#: jms-patient-profile.php:345 template/profile_list.php:11
msgid "New Profile"
msgstr "新建档案"

#: jms-patient-profile.php:377 jms-patient-profile.php:455
msgid "Profile field name already exists!"
msgstr "错误，档案项目名已经存在！"

#: jms-patient-profile.php:394 jms-patient-profile.php:476
msgid "Update profile field successfully!"
msgstr "更改档案项目成功！"

#: jms-patient-profile.php:396 jms-patient-profile.php:422
#: jms-patient-profile.php:478 jms-patient-profile.php:518
msgid "DB operation failed!"
msgstr "数据库操作失败！"

#: jms-patient-profile.php:419
#, php-format
msgid ""
"Create a new profile field successfully! <a href=\"%s\">Add New Field</a>"
msgstr "新建档案项目成功！<a href=\"%s\">继续添加新的项目</a>"

#: jms-patient-profile.php:426 jms-patient-profile.php:481
msgid "Please make sure all necessary data is not empty!"
msgstr "请您确保填写了所有的数据！"

#: jms-patient-profile.php:501
msgid "Edit, Something Wrong"
msgstr "编辑出错"

#: jms-patient-profile.php:516
msgid "Delete field successfully!"
msgstr "删除档案项目成功！"

#: jms-patient-profile.php:538 template/profile_field_list.php:4
msgid "Profile Options"
msgstr "档案项目"

#: jms-patient-profile.php:538 template/profile_field_list.php:11
msgid "New Option"
msgstr "新建项目"

#: template/profile_details_user.php:3
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Back to List</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">返回列表</a>"

#: template/profile_edit.php:16
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑档案"

#: template/profile_edit.php:28 template/profile_list.php:80
#: template/profile_new.php:25
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: template/profile_edit.php:35 template/profile_new.php:32
msgid "Choose User"
msgstr "选择用户"

#: template/profile_edit.php:113 template/profile_field_new.php:64
#: template/profile_new.php:106
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: template/profile_edit.php:114 template/profile_field_new.php:65
#: template/profile_new.php:107
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: template/profile_field_list.php:80
msgid "Item Name"
msgstr "项目名称"

#: template/profile_field_list.php:83
msgid "Item Type"
msgstr "项目类型"

#: template/profile_field_list.php:86
msgid "Item Order"
msgstr "项目顺序"

#: template/profile_field_list.php:89
msgid "Create Date"
msgstr "建立时间"

#: template/profile_field_list.php:108 template/profile_list.php:109
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/profile_field_list.php:117 template/profile_field_new.php:41
msgid "Text"
msgstr "文本类型"

#: template/profile_field_list.php:118 template/profile_field_new.php:42
msgid "Number"
msgstr "数字类型"

#: template/profile_field_list.php:119 template/profile_field_new.php:43
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: template/profile_field_list.php:120 template/profile_field_new.php:44
msgid "File"
msgstr "文件"

#: template/profile_field_list.php:121
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: template/profile_field_list.php:122
msgid "Data Error"
msgstr "数据错误"

#: template/profile_field_new.php:21
msgid "Create New Profile Item"
msgstr "新建档案项目"

#: template/profile_field_new.php:33
msgid "Field Name"
msgstr "项目名称"

#: template/profile_field_new.php:38
msgid "Field Type"
msgstr "项目类型"

#: template/profile_field_new.php:45
msgid "Paragraph"
msgstr "描述"

#: template/profile_field_new.php:51
msgid "Field Order"
msgstr "项目顺序"

#: template/profile_field_new.php:53
msgid ""
"Default value is \"0\", you can set this value as 0-99 to change this field "
"order in profile"
msgstr "默认值为\"0\", 您可以输入0-99的数值。"

#: template/profile_field_new.php:57
msgid "Field Description"
msgstr "项目描述"

#: template/profile_field_new.php:59
msgid "(Optional) A short description"
msgstr "（选填）一个简短的项目介绍"

#: template/profile_list.php:83
msgid "Patient Name"
msgstr "用户名称"

#: template/profile_list.php:86
msgid "Contact Number"
msgstr "联系电话"

#: template/profile_list.php:89
msgid "Update Date"
msgstr "更新时间"

#: template/profile_new.php:13
msgid "Create New Profile"
msgstr "建立新档案"
